Hij had net schuwt genoeg niets heeft gedaan voor zijn zussen zelf, buitengewoon bezorgd over het feit dat iedereen moet doen veel; en een aanbod van kolonel Brandon, of een erfenis van mevr Jennings, was de gemakkelijkste manier wordt bestraft voor zijn eigen verwaarlozing.
Ze hadden het geluk te vinden Lady Middleton thuis, en Sir John binnenkwam vóór hun bezoek beëindigd.
Overvloed van beleefdheden doorgegeven aan alle kanten.
Sir John gereed was om zoals iedereen, en hoewel Mr. Dashwood lijkt niet te veel over paarden, hij spoedig zet hem neer als een zeer goedmoedig collega: terwijl Lady Middleton zag genoeg mode in zijn verschijning te denken zijn kennismaking waard; en Mr. Dashwood gingen blij met beide.
"Ik heb een charmante rekening te nemen naar Fanny," zei hij, terwijl hij liep terug met zijn zus.
"Lady Middleton is echt de meest elegante vrouw!
Zo'n vrouw en ik weet zeker dat Fanny zullen blij zijn om te weten.
En Mevr.
Jennings, een uiterst goed opgevoede vrouw, maar niet zo elegant als haar dochter.
Uw zuster moet geen zeeschurken zelfs op bezoek bij haar, die zeggen de waarheid, is een beetje het geval is, en heel natuurlijk; want wij alleen wisten dat mevr Jennings was de weduwe van een man die al zijn geld in een lage manier; en Fanny en mevr Ferrars waren beiden sterk prepossessed, dat noch zij noch haar dochters waren dergelijke vrouwen Fanny wil koppelen aan.
